連登狗公殺手

放低tg有人搵
我搵左你啦 扮女引到你班狗公噴哂精
私人照 樣都貼哂 講埋哂嘔心野
你地既目的都係想屌女 扮撚哂野正經咁
我就逐個公開哂你地所有野

每300個正評 推一個狗公出黎

快手啦屌

佢地比人撚到幾狗公

po就po 唔po就唔撚好po

我要班狗公係到等自己係下一個既來臨

我覺得300 太多

個問題係 你應該先放一個當送見面禮

如果你係我名單既 你緊係唔想我PO

我要班狗公倒數住 隨時抽中佢

貼就貼啦唔貼死全家過唔到新年

貼就貼 唔貼就唔好撚貼 成隻狗公咁搏出位做乜鳩

首先貼左1個先
如果唔係D人會以為你呃LIKE

一個都無就想呃正皮

300個先得一個 咁孤寒

貼到十個都偷笑

出啦屌

樓豬根本一個都冇

狗公入黎留定名等結果

順著鴨免今日出咗公告禁止班狗公招呢招路，快啲貼嚟睇睇

垃圾呃正皮？
利申 正皮左

屌你老母又係無證據
係到尻up

呃正皮嘅屌

有冇啲對話吊下癮先

係就放啦屌你老母

屌嬲

每三百個負評呢

300個
把自己看得這麼高
希望你一個都唔洗po

樓主自貼啦

Hello 無圖

垃圾一隻都冇

狗公出哂黎吠 係咪驚

圖呢你老母
唔交狗公出黎
就交你老母出黎囉

300like一個
你都戇撚鳩
唔撚好貼
無人求你
唔洗諗住我係其中一隻狗公
行得正企得正

唔拋瑼想引正評？
少年你太年輕喇

撚狗post

D Like 食得架咩

你貼出黎既話一定升得仲快啦你咁想要

睇下另一個POST

留名

貼你就快撚啲貼啦屌

快啦

300個先貼一個
po撚到佛誕啦你
係就30一個

Po就po啦正評你老母

屌你 仲狗公殺手
證據呢？

無料到推唔郁

連舊磚頭都無想呃邊個 收檔啦

快丫屌你 食花生丫

收皮喇

利申皮已負

殺手

貼就貼啦你老味
你有幾多喺手呀

有隻狗公驚 講講下想引我套料係咪女
唔洗驚 你好快就知

戇鳩 300先得一個
啲狗公留返俾你拜山睇啦

各狗公不用怕
樓豬係垃圾

冇搵埋右

貼就貼啦 300先得一個

原本都幾期待，
愈睇你就愈on鳩

放你就放啦，正乜老母評姐

傻閪樓主

300先推一個你都幾有誠意做殺手

殺手呢⋯

殺手
人唔笑....

有我狗公殺手
狗公有難要走

樓豬老母殺手
每50正評一張圖

可唔可以扮女引我射埋一份

300啦, 肯貼未?

得未呀屌你

貼得未

快手，褲都除埋喇

你貼自己出嚟啦，你仲衰撚過啲狗公啊

樓主係咪住上水

樓主咁白痴又走數唔落地獄天冇眼

利申：非名單狗公

屌你老母樓主暈撚左？

巧驚驚呀

係post就快手啲post啦

樓主：正評已袋 理撚得你

樓豬小學畢業未

樓豬？

無料扮四條？

屌你老母

你似係撚緊連登仔多啲喎

又唔係睇女流出 依家睇厹都要睇到乞咁

推返上黎，咪走數呀你 a

你鐘意扮女人咋？慌你唔撚係chat到扯哂咩
無圖

樓豬老母急性心臟病入左院
大家等等

？？ 正皮有咩用

相呢

小學雞先睇正負評睇得咁重，又無得換錢又唔是儲積分，都唔知要嚟做乜

po嘅死全家 唔po死全家

垃圾post

On9仔

狗公死全家

樓主就算係殺手

都係個乸型既殺手

結果樓豬係無貨賣嘅狗公？

屌你老母快啦

負皮我俾嘅

出一個先啦！

你老母臭西 咪撚柒覆呢個柒頭皮樓主 見到都火滾 祝樓下全部人新年行衰運 全家死清光

？

所以幾時都話抄登特別多智障

呃完正皮冇料到

屌 捉咩狗公 有女邊個唔食？你自己毒撚無能力 就唔好葡萄啦

連登兒童好好呃

已經過600，一張圖都冇
正垃圾

一係就寫明成人台禁招SP
唔係既點解要扮女呃狗公相黎貼堂 搵食阻到你咩
仲未計有班借刀
利申 覺得係連登搵食係on9

屌夠撚左都冇圖

扮哂野

毛都冇條，負皮加粒膠
接實啦on9樓主

我變！

圖都無張 屌你老母

點解可以咁多負評

正

嚇到你班狗公震哂

我狗公殺手唔係浪得虛明
以為我冇料到 狗公係到惡
你準備震過貓王

樓主呢

撚狗post

樓主同佢老母一樣智撚障

快啦頂你
唔好嘥我時間

全程得on9樓主一個係到廢up都上到熱門

到而家都仲係乜圖都冇

望下啲留言再望下啲正皮數
唉連登仔

我都試過，大把狗公send J圖俾啲女

過左一日 狗公就冇啦 on9仔就有一個

快撚d啦伯母就快頂唔順

吹水大會？

樓主開po黎作詩？

屌你老母 第六頁仲未有圖

圖呢

屌你老母咩 一張圖都冇

見證腐皮皇的誕生

屌你走數

冇料到
已負皮

on9樓主得把口？

永遠單機啦 屌

樓主正on9
po你就po啦

樓主老母俾人排緊隊屌

老母殺手

我

冇圖都過千正皮

圖都無張 樓豬呢？

成班on9,為咗睇幾隻狗公俾條傻鳩撚咗成千正皮

你咁講我仲以為正評可以換錢

狗公殺手
我報定警有人虐畜

樓主老母個西就爛

係就快啲報

還是沒有

樓主其實係咪想po自己先係狗公

千尻幾個正皮推到第7頁乜撚都無

千二都黎緊 樓主有咩表示

樓豬on9

屌你老母post咗死全家

貼啦撚樣

又多一隻連登過街老鼠

貼得未？我等左一日
定而家作緊對話

冇圖都可以千幾正評
到底見到冇圖仲俾正評嗰啲咩心態

樓主一早已經死全家 包容下佢啦

過街老鼠

入黎以為有狗公笑下，點知真係有一隻

咁樣黎呃正皮，可唔可以唔好咁幼稚

跟住樓主就會話要做孝子救老豆老母

每300正皮 出一段rap?

仆你個街，圖呢？

想睇

屌你老味 婆婆媽媽咁 貼就貼啦

屌你老母圖呢

屌

一睇就知樓豬係on9 啦
見咩興就開咩po呃正皮

利申 皮已負

屌你老母 7頁仲未有

見唔到圖我係唔會正評

屌你老母還番個正評比我

連登好多被人撚既on9仔 低汁

樓豬老豆係狗公

痴撚線，圖都無張咁撚多正皮做乜鳩呀，昆鳩我入黎

樓豬正on9

咁都過千正評

你自己做左狗公？

無圖都咁多正評
成班on99

人呢

正呀，呢 d post

垃圾post都1500正皮
圖又冇乜都冇
連登已死

笑到仆街 個個想食花生比傻閪樓豬撚

祝樓豬仆街死

伯母幾好嗎?

On99

( Show Blocked User - 索克天王 )

仲講咁多廢話做乜春呀
拿拿林post啦屌

好多狗公心急驚自己比人放上黎
係到喊屌助威
我狗公殺手係唔會放過你地

貼你就貼啦，你老母比狗屌呀

成千正評仲以為有嘢睇，點知乜撚都冇

呃完正皮未

老夫什麼狗公也不怕
神打上身 一拳一個
你地再屌 愈屌我既殺手本能就愈勇猛

千五個正皮
一張圖都無
你話你假膠放張坤哥相上嚟大家都叫有野笑下丫
而家你圖又唔po 名又唔講
樓主老母真係辛苦晒

我post又點 唔post又點

樓主自己係狗公撚嘅係你地班比正皮食花生嘅連登仔

這個狗公殺手不會笑
對住狗公 怒火消不息

垃圾樓主

收皮啦垃圾 圖都無張重喺到吠

班狗公震完啦 以為冇圖 放膽大聲屌
我4條煙 同我鬥 我要同你地玩show hand

狗公圖準備訓身登場

根本樓豬就係狗公
開個post出嚟嚇下其他狗公
等自己睇落冇噉狗公

利申:冇係招sp交友post入面留過tg 樓主唔使嚇我話放我出嚟

樓豬咪就係個隻狗公

POST. POST.
係咪咁

做人做到你咁死左佢啦
係網上都要走數
3000正皮都黎緊一張圖都無

快啦屌，咁撚多嗲

呃正評 我刀都磨埋啦你俾啲咁野我睇

Po就po啦 樓主婆婆媽媽咁

樓主我屌你老母
無圖學人開post

有圖未

樓豬原來係痴撚左線

肯放圖未

有冇狗公我唔知 淨係知小學提早放假就有樓主呢d小學雞

負評左
樓主on9仔黎 唔洗理

樓主已經on9，仲信佢會放圖嗰啲直頭無撚腦

人唔笑狗都吠

每夠三百正評 樓主呢隻大狗公出黎吠一吠

屌你老母樓主你有就放啦
成個女人咁婆婆媽媽

利申：皮已正

1800正皮都仲係鳩嗡

唔好放我上黎呀 我知錯啦

放你就放啦 屌你老母

屌你老母 廢撚到

收皮啦屌痴線佬

等左咁耐都無圖，負皮算

你愈屌我就愈強壯
狗公你永遠都唔夠我鬥
我擁有神既力量 打鳩你班胡作非為既大亂黨

無圖都千幾正皮
樓主收皮啦屌

樓豬是on9

呃正皮

中二病小學雞一個

我要抽牌了

嘿嘿

終於抽到我手啦
滅絕狗公令牌

我要發動攻勢

似你條on9想博上位多啲 不如起佢底好過

連登多傻仔

一個都冇 我屌你老母

正評仲升緊 好撚多on9仔

我屌你老母 一張都未有呀

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

唔撚理個on9樓主由佢自high把啦

仆你個街，10頁 千8正評1張圖都冇
屌你老母

我屌你老母個臭化爛春袋，6到最低仲係一啲圖一啲資料都無，樓主一家長命百歲，百病纏身

我屌你老母 都成1800正評 圖都未撚有張
想咁多位巴打幫襯伯母？

屌你老母 樓主自貼啦

圖呢屌你老母

得啦 唔洗講咁多
樓主你自貼一張啦屌

樓主生性病 一生冇閪屌

咁撚多小學雞正皮 一張圖都冇正皮你老母咩 負皮啦

300正皮幫樓主自貼

屌你老母
1950正皮
第十一頁
仲係未有圖

成二千個正皮咩都無得睇 樓主都係早啲休息

二千個傻鳩俾人撚

痴撚線
以前邊有咁多人俾比人撚到

樓主老母長命百歲 百病纏身

撚得靚！

就快有

殺手牌好波

笑撚到我，樓主好波

連登根本一大堆標題黨
冇思想 同5毛一樣

貼未啊屌你老母

樓主撚鳩曬班傻西

點解可以仲有咁多正皮 開頭一張都冇已經負皮得 仲要三百一張分明冇貨 仲要成個女人咁呃like

而家講咁多廢話分明冇 樓主po左死全家 唔po全家死

唔係撚狗公，係曲線撚連燈仔

咪貼我出黎

快撚d貼我出黎啦屌你老母

屌你老母 貼厹都要走數

屌樓主擺明小學雞一隻睇死你1001一張圖都無

咁撚多厹 都po唔到一隻出黎

快啦屌你

屌你老母個臭爛閪
扮撚哂蟹又無貨賣

快啦屌

有冇人知依幾條友衰乜，見到好多tg谷有人send出嚟

無圖就收皮啦

仲係一張圖都冇

圖都冇張，已負皮

屌你老母 我第一頁睇到第六頁
開始覺得唔對路
而家live 左都係冇圖

中間果個好似係一個Channel既Admin？可能借Admin個位食女掛

個樣真係好似狗樣

呢條戇鳩仔又膠得幾均勻

樓豬唔貼全家過唔到年

我fd嚟

有冇野爆

要用到Telegram黎溝女係咁上下架啦

2200個正評都未撚上水

無圖都咁多傻仔正皮

樓主係咪現實冇人理要咁樣刷存在感

樓主件左膠終於對社會有貢獻

圖都無張 殺手？ 笑大人個口咩

原來係一個on9仔係度呃正評
大家一齊負皮啦

負皮啦
成12頁乜尻都無

屌你老味，上水未呀

好彩負左佢皮

屌你老母，冇料就無扮4條啦

俾正皮嘅都係傻仔

毒主條死毒撚搏存在感

Block鳩嗰傻閪樓主啦

樓主一世冇蝦條 叫g生性病爛jj

樓主咁耐唔po圖同係咁屌9你地

証明你地就係佢所講嘅狗公啦
咁仲洗乜po圖

樓主高招 9up引曬班傻閪正評

樓主無貨係手
自貼當住自己狗公先啦 (可能係真狗公都唔定)

樓豬現實係咪嗰啲以為自己講野好撚好笑嘅毒撚

屌你老母
青山走犯

樓豬自貼續罪啦 呃尻連登仔
利申已負皮

屌你老母一張圖都冇都2千正皮
連登仔

負皮for弱智樓豬

屌你老母 死全家啦樓主

二千幾正評都未推到出黎
真係得啖笑

大家唔該落返負評比個傻閪樓主喇

On9

屌奶星一心諗住入黎睇狗公
仆你個街狗毛都無條

狗公心虛啦
準備火爆第一炮
仲未識驚仲撩鳩想呃蝦條
係你啦貓樣狗公

一岀post無圖就知係假膠啦
係你班on9仔被樓豬扼正評

有人以為佢會貼先好笑

撚狗咁撚
第一次見婆媽撚無人屌仲要千幾二千正皮

狗公冇豹子膽
要大聲屌壯膽

我屌你老母食撚屎啦

樓主條女應該喺狗公搶走左 喺到開post扮曬嘢

咁有圖未呀

樓主全家生癌
長命百歲

點呀屌你老母
準備完未呀

求下你唔好PO我出黎

樓主死全家

單機啦

樓主老母俾人屌到屎忽都穿

又一個啦

靚波呀樓主

屌你老母圖都冇 block得

二千七個正皮圖都冇幅做乜鳩

咁多正評一張相都無

屌你老母臭閪

呃咗我個正皮

應該係衰樣衰多啲

成個中二病小學雞咁

1樓乜都冇貼就想人正皮，然後亂話人厹

on9仔係到9up
仲細咩 吸奶仔

點解一張圖都冇啲正評仲可以係咁升

睇左10幾頁一張圖都無

冇料扮四條
貼未呀 花生都食完啦屌

乜鳩都冇 都咁多正評做乜撚野

樓主正臭西公廁

嗱嗱聲比圖喇

十幾頁一張圖都無啲正皮仲係咁升
連登仔係咪咁易呃 爭氣啲啦

垃圾樓主呃正皮

成三千個人俾人撚
爆post都唔會有圖架啦
直接( Show Blocked User - 索克天王 )啦

得個屌字有乜用
連登同以前高登有個好明顯嘅分別
呢到得個屌字 你愈屌條柒頭愈興奮
如果係高登
一定成版show block

屌你老母
呃咁撚多正評
圖都無張 正係鳩up

其實個個狗公都係差唔多果類樣

好撚希旱咩屌你老母

我呼籲大家直接block 樓主 等佢單機

Show Blocked User - 索克天王 )

成3千正義之士支持打擊狗公
證明狗公何其多 連登風氣幾咁敗壞
你講得岩 高登既話 仲會唔會有埋哂狗公post存在
你班垃圾 只係識花生
仲話高登點好 你仲係連登做咩
人地既支持唔係比你用黎食花生

我係支持你放相出黎
但係你依家乜鳩都冇喎

樓主無貨都撚到一堆連登仔

個個著數照拎 舞照跳 買打花生罷好位
狗公 我諗你地心知肚明
係等待神聖使者既出現

狗公danny仔 你放心

狗公 來啊 再來啊

唔放今晚你老母即刻死 第時生個仔冇撚左個頭

此post一出 已引來唔少屠狗使者
狗公 今日起 你地既惡夢要降臨

放出嚟啦屌你老母 咁撚多嗲 冇圖講咁撚多野做乜 廢柴一個

一睇就知佢冇料啦
仲講咁多
咪咁on9啦

我放定唔放 你條賓周都比人拉撚住再扯返入你屎忽窿再直插大腸小腸穿胃從口而出
你屋企人 男既屙屎係鼻窿出 女既比蝦尖屌

唔係bam撚左我既咩 死返出去啦垃圾 你咁鐘意睇你個廢物係到嘈

樓主，我知道你條女最近比tg mk 仔中出完大埋肚，但係你如果生得靚仔啲咪唔會咁囉，照下鏡先啦你。你老母出你出嚟真係好辛苦，生咗個仆街仔，你哋日日激到過唔到今年，唉。

條女大咗肚唔緊要 反正你全家過唔到年

多謝關心

冇圖你講乜都冇用

狗公黎咬啦

一個膠post 睇清低質連登仔有幾易炒車

炒車比例 3081:940

見咁多正評又咁多留言, 以為有野睇
由頭追到落尾先知比人完美撚狗

痴線，講咁耐都未有圖原來係度鳩吹...

樓豬改名鳩吹天王啦

利申負皮左

Show Blocked User - 索克天王

樓豬好似啲會係街大叫我係第二個時空黎 準備炸地球喇世界末日架喇果啲精神病人

屌你老母，圖呢？好撚好玩？

呼籲大家全部block 樓主 等佢單機

有冇機會依家開始負評反超返

ban我啦
我連自己都bam埋

原來開埋哂感情post

Another across streets rat

正評仲持續上升緊

不如真殺啦

連登仔真喺咁撚on9 俾人撚到上心口
300都話合理 撚到3000條友喺做乜撚野事
望都唔望就正皮

利申 負皮

我覺得以後啲人真係睇多兩版
或者碌咗最後嗰頁先再正/負評

睇頭兩行就表態
推哂啲低質post上熱門

屌你老母十幾頁圖都無張淨係係度鳩叫
有圖你就放，無圖就擺低你老母啦

謝師兄分享呢個post 既第一隻狗公

樓主咪on9啦

on9仔 你幾時去死

有啲宇宙大爆炸feel

俾人撚狗

借問聲條友做乜鳩？

詛鳩咒你

除左屌你老母，我都諗唔到講咩好啦

咁撚多正皮 一張圖都無

樓豬撚狗

屌你老母呃正皮
三千幾正皮圖都冇張
你食撚左屎黎？

連登仔都敢玩 留名樓豬被起底

有狗吠聲 就會見到我蹤影
冇我身影 就會見到個黎明

叫我 狗公殺手
三千正評是何物
要我現身會皆人

得喇，乖喇，單機啦

在這秒 殺手消失了

大師請留步

個PO做乜鳩

狗公殺手 乜撚都無

講埋D嘢真係好撚小學雞

嚇死 差d意為會俾人po出黎 好彩樓主冇料到

我覺得我應該要入黎留名

無圖都推到咁多頁

有幾弱智先會俾正評呀
冇圖都有人正評

樓主，我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀！

樓主應該有精神病

集合三千五正評力量
我要使出滅狗噴射炮

個waiter心諗 條死毒撚又幾好笑

你block完未姐 block完又block
你都好好笑

每一個正評 屌樓主老母一獲 一個負皮屌樓主本人兩獲

今鋪真係排到出尖沙咀啦
成3千幾人
應該排期排到2019年先到我
新正頭都要打擾伯母都唔係咁好意思

bam我啦 愈block我愈興奮

唔吠啦

( Show Blocked User - 索克天王 )
嘻

好野

究竟幾old school嘅人先會著牛仔短褲

有無人知最上面條友衰咩
佢好似係我朋友以家條仔

何必呢～～